唔想玩sound bar，但比較新款嘅套裝speakers好似買少見少。

求推介
見到少量5.1套裝，但係咪支援True HD級數嘅都唔多？